用VPN上唔到網

有冇人都係一連咗vpn就上唔網
有咩辦法解決

去整電腦嗰度話因為太多人用嗰個server
所以連唔到上網

通常vpn會慢左好多, 如果係免費基本上慢過56k

不過我而家直頭係連上都上唔到 完全上唔到網
我係用梗第一個月trial

係咪正常

用緊邊隻

nord

Protocol 轉 NordLynx

如果直連都慢嘅話
通常用埋vpn會好似load極都load唔到
timeout嘅機會好大。。。

如果直連係快嘅話
你試下轉多幾個sever。
試到啱為止

如果試極都係上唔到網 係咪部電腦有問題

係

換過個mon